點解撚個新手開po都可以過1千01個留言=.=?

咩料?